差佬唔係應該好忙?

居然有時間成十個人係皇后大道東捉人亂過馬路喎

D同事去買tea, 成班仲係度喎